明天，我要和昨天的妳約會

1 日目 (水 曜日 2月15日)

我對她一見鍾情

好 決定好了 如果我們同一個車站下車 我就跟她搭訕

那個 你可以給我電子郵箱嗎
我對你.. 一見鍾情

我沒有手機
什麼 噢 我明白了 再見..
你誤會了 我真的沒有手機

我叫南山高壽 今年20歲
我叫福壽愛美 也是20歲
原來我們是同年...

我可以問你一個問題嗎
為什麼是我 我有什麼地方吸引你?
不清楚 直覺就是覺得是你

妳要走了嗎?
是時候走了 再見

等等 我們...還會再見嗎?

我們會再見的 明天見!

2日目 (木曜日 2月16日)

你居然也會搭訕?
有女生的相片嗎?
我沒拍照

別說照片 連聯邦方法也沒有?
那怎麼辦?
你一定會再見到她 沒問題的!

第二天 我搭上同一班車
一句明天見 我以為我們會在同一班車再見.

很好!

畫得不錯喔 這應該會貼堂的
對! 不錯吧 頸部位置效果也不錯的

她為什麼會在這裡
不是說好了明天見嗎?
嘩 長頸鹿真大隻

對了 南山同學你昨天不是說了什麼寶之池?
我只是想說我很喜歡那裡
我現在想去
現在?
對 現在

五歲的時候 我從那橋了跌了下來 差點浸死
當我以為自己要死掉的時候 有個女人救了我一命

我五歲那年也差點死掉
真的嗎?
真的 真巧合

呀 差點忘記了 我可以拿你的電話號碼嗎?
噢 可以
給你
謝謝

不是吧? 你居然拿到電話就滿足?
她走時一定很疑惑 心想:明明他說喜歡我 為何不約我出街?
那我該怎樣做?
現在就打電話給她吧
現在?
現在!

等等你在做什麼? 呀 接通了!
幫我寫下要說什麼

喂?
是福壽小姐嗎? 今天謝謝你來找我 我很開心
我也很開心見到你
我打給你是因為.. 你想不想看電影? 南會館有部好戲上映
好呀
真的?太好了! 你何時有空?
明天
明天? 好的 明天一點在三條大橋見吧
好的 再見

成功了! 多謝你 上山!

多謝支持 好感動
今日既故事我要今晚放工先寫到

呢套係幾好睇
但如果導演處理d 細節好d 就好
無啦啦消失好超現實

個故事就係超現實

日本巴打

睇過 好睇

巴打
一見到個標題就估係你

當然時空穿越一定會超現實
但如果導演處理好呢d 細節就會令觀眾代入感大d
順帶一提男主d 戲好左
以前睇佢真係秒速出戲

但好多人都覺得佢d戲仲好屎
我覺得都仲ok ge
但小松菜奈演技真係好好

上山給了我一點約會小貼士
就是見面前早點到附近探路
避免因迷路而緊張變得不可靠

讓她看自己喜歡的事物
如果對方不能分享你的喜悅
交往也沒意思

真希望福壽同學也能嚐嚐

這刻發現 我很想跟她分享一切
愛上一個人原來是這樣

南山同學
好 那麼我們走吧
嗯

這裡的小巷子很有趣
真好 我最喜歡這種地方
嘩你看 好漂亮呀
對吧?

超級好吃!
對吧?

那邊的炸雞排店好像很好吃 我們去買吧
味道...很普通

等等 我要再吃多一次薄餅
我無法接受以不好味的一餐作結
福壽同學 你真有趣
什麼?哈哈

這裡不錯呀

噢 好可愛呀
真的好可愛 是松鼠狗嗎

一隻小狗拼命追上主人 真的好可愛
南山同學 你也很有趣
什麼?
哈哈

嗯?
沒什麼 總覺得感覺很奇妙 能和福壽同學一起

我也是一樣 這是我第一次的約會
南山同學是我第一次約會的對象
什麼?
大家都這樣說 但我自己從不會主動出擊
也沒人主動問我
因為福壽同學看起來很難追

所以那時我很開心
一直希望有人會對我說: 我對你一見鍾情
可以告訴你一件事嗎? 我一直在留意你
什麼?
沒察覺吧

福壽同學
請你... 做我女朋友 好嗎

你要知道 我不是甜心呢
沒問題

而且我很自我 有時我很自我中心
沒問題

還有 食物會影響我的情緒
沒問題

這樣.. 請多多指教
我也是

對了 還有一件事
我... 很眼淺的

睇完好戲
就要同人share

一齊推我之前個個post
推介埋比朋友睇

南山同學!
對不起 我遲到了

這是上山
幸會 我是福壽愛美
我是上山正一
請你多多關照這小子
那算什麼意思?
我會的!

唏 這就是南山同學的新居
那我來幫忙!

是個好女孩 要好好對她
對哦

那我先走了

謝謝幫忙了
就當是入伙禮物

上山同學 請你以後多多關照南山同學
你要小心這小子喔

收聲哈哈

對於我們的稱呼...
我覺得叫你福壽同學好像有點正經
對 好像很見外

其他人會何時改變稱呼?
現在 就是現在
現在?... 那麼.. 愛美小姐
高壽先生

沒事吧?
只不過... 風沙入眼
打掃完了 我們開箱吧!
是!

只是覺得..你身材很好
變態!
不 我只是以美學角度來看 說真的!

喔 那個 是我的救命恩人給我的

她救了我的5年後 在家附近跟她巧遇

她拜託我代為保管 直至下次見面
感覺很神秘呢...
不知道會不會再見到她呢...

咦 這是你畫的嗎
對 是我小學時畫的
你真是個藝術家呢...

你一直都是..
嗯?
好吧 天黑之前要收拾好!
好 一起努力!

這樣沒問題嗎?
應該沒問題的
原來你要午夜前回家
對 就像灰姑娘

很冷...

不如... 我們... 拖手吧
好..

感覺真好 跟女朋友... 這樣拖手
是我第一次 感覺真好
嗯...

口甜舌滑!

妳真的很眼淺呢

明天見

明天見 成為了我們之間的密碼

睇左樓主之前個post, 所以去睇套戲, 岩岩睇完, 真係好虐心
女主(20歲)最後一日就係男主(20歲)第一日見到女主

請重刷

之後我們幾乎每天都會約會
我來拿
謝謝

不要掉下去哦
什麼? 我才不是那麼論盡

晚餐是什麼?
秘密 你猜猜
唔...咖哩?
BU BU

可以影張相嗎?
什麼?好吧
看這邊.. 笑一個

你去那邊喝茶等等 沒有熱水壺
就用這個煲水吧 杯在那邊
遵命
給你
好的!

完成!
嘩 好像很美味!

我不客氣了
請慢用
嘩! 好好味! 超級好味

這個炆牛肉跟我媽媽煮的一模一樣
一定是因為加了秘密材料朱古力

等等...你怎知道的?
知道什麼?
妳怎知我媽的炆牛肉都加朱古力
你之前說過
好像沒說過
是嗎

講開又講 之前也發生過類似的事
什麼?
我畫長頸鹿那次 你說它會貼堂 結果之後真的貼堂了
碰巧而已

妳是不是... 有預知未來的特異功能?
如果我有的話又如何?
什麼?
如果的真的有預知未來的特異功能... 你會怎樣做?
我會覺得很厲害
那當然啦! 如果能預知未來 我賭博一定會嬴
我一定會努力賺錢
真是個男子漢

如果我說我知道你的未來 你會怎辦?

不...不用了 我不想知道

很可惜我不知道 畢竟的只是個普通人
好了 快吃吧

喂
喂
好久沒見了

一切順利嗎?
她為我親手下廚
好 好 那真好
哈哈

Youtube見過個fan made mv
用女主角度出發 由最後一日開始去到第一日

有無link

想問邊到有得睇

睇完書都唔太明女主個世界
一出世就好老 慢慢變後生？